正式吹奏 Dear Jane

咁難得搵到條香港水
殺出咗條mk歌血路
打香港市場
點解都搵到地方挑剔

個結他肥仔好多野講

好過某巨band 潛水一年出黎唱國語

咁人地出國語歌for台灣有咩問題

寫國語歌又唔代表咩嘅
不過好明顯今年冇理過香港market

十首廣東歌都叫無理香港market？？

年尾出碟

點解呢隊band plug親都中